個611靈糧堂出發受洗未？

千人力抗10號風？

數已走